[6月11日]金洲勇士勝多倫多速龍意味什麼？

[勝利終歸勇士

利申：速龍迷